我今要多謝.......

李白 王維 杜甫 仲有 中國政府！！！！
床前明月光 我插爆你膀胱！！！

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

擬似地上霜 食撚多過薑
舉頭望明月 再插你呀媽洞穴！